老蕭：英國缺糧，英國過左最慘嘅聖誕節

話英國無晒野食賣，留言比人屌fake news屌到仆街
仲話英國脫歐後經濟會向好
仆街了今次

佢啲消息係未靠一兩個人唔知乜頭乜路嘅網友send msg畀佢

點缺糧
洗唔洗影隔離街棟apartment個food waste桶啲food waste多到放哂係地下俾佢睇

聖誕這兩日真係冇嘢賣，聖誕超市都唔開，第二日都冇補貨，冇了冇了

好心燒山啦，呢啲師奶先會信既消息都攞出黎講，人地英國慶祝得仲開心過香港，人人屋企食火雞食鵝

你燒山想用佢嘅燈力燈返起英國

coco哥咪親身去到幾間supermarket睇過囉
係多咗人買嘢儲糧而清咗啲貨架
但係已經好快refill緊
啲人影幾張相製造恐慌就信到十足...

d網友報料有時真係好流
有時真係懷疑係咪佢google見到d新聞就攞黎講

係囉 住英國十鳩幾年
今年tesco同sainsbury咪同平時一樣
完全見唔到咩無貨
我老母睇埋d 藍絲wtsapp share 係度問我買唔買到餸
估唔到老蕭d source都係咁

根本無缺貨，聖誕正日唔開就真

利申: 住喺英國

好多人9up就真
前幾日陶傑先訪問咗個當地人,人地都話生活如常